太陽腸既質素可唔可以取代廚師腸既地位？

我都想知
有諗過買嚟試
見到佢隻深紅色好奇怪
淆底

我老母買左嚟返試
冇廚師腸咁咸，但有陣唔知咩味

垃撚圾

好難食嫁 茶記食過

留名睇咩牌子好食

口感會唔會好冧好霉

冧過廚師腸少少，但唔係真係咁大分別
但隻味

以味道黎計
輸好多

咁慳返唔試
之前睇其他廚師腸post
都話太陽腸唔掂

廚師腸已經好撚咸，呢隻會有幾難食

呢隻陣味好怪
唔好食

食 寶雕啦
個人認為隻味最似廚師腸 呃得下人
但係廚師腸先係世界第一

好腍

2g就算啦

其實茶記係入開邊隻牌子？

有隻熊仔個包咪重好食

白色太陽腸?

呢隻唔得 要其他

每次望到個包裝都覺得此地無銀
絕不包抗生素=含其他西藥成份

我都食呢隻，叫接近

就算無 精製食品就不宜食太多

睇錯你話大腸